唔出嘅轆多陣tg就好瞓

因為聽日全世界要6點起身
[size=6]塞爆佢老母臭閪鐵[/size=7]

[quote]因為聽日全世界要6點起身

塞爆佢老母臭閪鐵

塞爆

對唔住 我無用

少你一個會少好多 所有人都有用

對唔住我冇出，等陣6點我會準時出

聽朝見

多謝手足

各位和理非，依家六四2.0，點解你仲訓得著，快d落街幫手救人啦！

直踩到聽朝

咁chur 塞完好好休息下

suck爆

suck

海外撚只係做到文宣翻譯……

大家注意安全

suck爆我呢個唔識排版嘅on9仔

都好感激好人一生平安

我夜啲先推 依家推返下行動post先

唔好塞 全部人出poly

聽照起身見到手足死曬
港豬繼續翻工翻學

對唔住
行動不便出唔到埋大
好撚自責
我會準時6點出去遊狗鐵河

咪玩
直出埋土啦

瞓唔著...

好多人有唔同原因出唔到 聽日都可以做到嘢

我講聽朝

其實都係睇形勢

5點幾已經有頭班車喇

推！

咁早一陣得手足等返工潮一次過湧出去

對唔住手足
我貪生怕死

大家都係同一目標對冧政府

我真係覺得自己好撚冇用
點解我咁垃圾

手足我地聽朝一齊起身塞
您唔係無用
唔識您但您已經比其他廢老港豬藍C有用幾百倍
早啲訓啦

push

邊會訓得著

其實我都係

我應該唔會瞓

瞓唔著

Push

ho.

訓得著咩

出到就出la

屌今晚快閃屋企附近嗰頭先

仲聽朝

唔敢訓
好驚聽朝起身話理大俾人拉曬
或者有傷亡

唔好塞
直入poly

和理非未必會入

塞乜撚 塞左點搬兵去poly?

迫埋佢地入去

好瞓啦

唔會無人係無用
每次行動進步少少 勇敢少少
我都係進步緊升級緊
爬山各自努力啦

知道
我對唔住你地

係 就算訓唔到都要閉目養神
宜家出唔到去既聽朝見

+1

我認我好撚廢
就快連 live 都唔敢睇

teoi

塞左點救人

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

拉

就算出唔到 都要睇live見證到最後 唔會訓

咪塞 阻住人入poly 罷少日工唔會死

塞左聽朝手足點救poly?

打撚咗成日，係入poly嘅就入咗啦唔好同我講會塞住啲人入唔到，我塞嘅係返工嘅人